【重甜】善良嘅我邀請IG女神入屋避寒(新版)

是咁的，今晚小弟放工回家，一出lift門就見到個令人驚喜嘅畫面。

鄰居Amber著住水藍色長袖外套、超短褲加毛毛貓拖鞋，一臉尷尬咁企喺我屋企門口。

好可愛。
白滑長腿好可愛

佢著住厚外套，雖然呢一刻唔係太睇到佢豐滿嘅上圍，但Amber佢係大名鼎鼎嘅amber_li呀, 大家都知佢身材好, IG有１１萬追蹤者，出過電子寫真，我諗大部分香港男性都識佢，就算冇add佢IG睇Ｊ圖，都會有聽過佢個大名。

Amber個樣有啲姣，對眼好靚，完全唔使戴咩美瞳con嗰啲。

１９歲, 天生麗質難自棄個種。

我見佢莫名其妙咁企咗喺度，不禁呆一呆。

佢就水汪汪咁望咗我一眼，然後就好尷尬咁揼低頭。

咁我唯有率先開口：「你……發生咩事？」我實在好奇。

「我……我頭先出嚟揼垃圾，點知大門畀風吹到關埋咗，我又死蠢冇帶鎖匙……唉，真係煩……」 Amber的臉更紅，「我細佬返緊工，仲有幾個鐘頭先返到黎，我而家都唔知點算好……」 夾住一雙長腿扭動著。

我知道佢因為家庭問題，１７歲就自己同細佬搬出嚟住。

今日得１４度
唔知因為覺得尷尬 定覺得凍，佢忽然轉姿勢用右手搭向左手臂……咁樣一夾，令到佢嘅上圍更加突出。

痴線，隔住件長外套都感受到佢嘅「胸湧」

其實，同佢做左鄰居兩個月，都冇咩點傾過計……係之前佢整親腳，我有關心下佢咁。

佢忽然打咗個乞嚏。

……我而家應該點做好呢？

爸爸媽媽從小就教我要日行一善，我當然識做!

「咁樣呀，今晚咁凍，不如你入嚟坐一陣？」善良嘅我提出建議。

「嗯……好啦，唯有係咁。」

我用鎖匙打開門，邀請佢入去、我屋企係兩房兩廳嘅格局。

其實上個故唔係寫Black ruby，好多嘢只係巧合

放返amber示意圖先 唔想畀人屌老母

「隨便坐，飲咩呀？」

「……我本來今晚諗住飲紅酒 加七喜嘅……」Amber好似有啲唔好意思，「唔知你會唔會有呢？」

「又真係有。」我笑笑——飲酒好呀，方便深入交流。

我好快就倒咗出嚟，一人一杯。

「唔該曬～真係好啦，你有紅酒杯。」 Amber甜笑著。

我哋一齊坐係張三人梳化度，不過由於唔係太熟，所以我哋保持一定嘅距離。

佢飲咗幾啖紅酒，就開始四圍望，望下電視機旁邊嘅家庭合照，又望下個熊公仔。
係個白色熊公仔，好得意咁抱住個紅色心心，寫著love u。

「咦, 你女朋友送㗎？」

我搖頭笑笑，「只係個普通擺設, 我係個溝唔到女嘅可憐蟲。」呷一口紅酒。

「係呢，你有冇notebook可以借畀我？我電話唔喺身，想借電腦用下 。」

我入房換咗套舒適嘅屋企衫，順手拎部notebook放喺客廳茶几畀佢用。

「我要同細佬講聲我喺度……陣間佢同同事去食宵夜飲酒，好遲返咁就弊。」Amber打開ＩＧ同她細佬ｃｈａｔ。

見佢搞掂，我就提議：「有啲悶，不如我地鋤dee？」兩個人都勉強鋤到嘅, 好過你眼望我眼

佢笑著點點頭。

人地馬來妹唔識講廣東話的，唔好再消費人地啦

仲有你所謂嘅重製版都只係改左女主角個名，唔該你收一收皮先

我哋玩到第四局嘅時候，佢亦都已經飲咗四杯酒，我哋亦都越坐越近，開始聞到女性嘅天然體香。

「有啲熱添～」 臉紅紅Amber掠一掠長髮，然後除咗件長袖厚外套。

大波波逼爆件白背心嘅美好畫面，係我眼前出現，見到佢條深深的乳溝，我不禁吞咗吞口水。

咦，你今日係黑色喎——我好想咁樣講。

白背心比較細件，可以清楚睇到Amber嘅黑色喱士Bra邊，而且因為佢出咗少少汗，個胸口係濕濕地，三重誘惑。

見到佢條Bra帶，好想彈下。

神呀，依個係咩畫面……我今日真係行運一條龍。

我諗依個銀河系冇邊個雄性動物可以抵抗到依種誘惑，我即刻產生生理反應，我條Ｊ慢慢變得大又硬。

我開始尷尬起來，拎個咕臣放係我褲上面遮住，個腦諗Ｄ恐怖野迫自己降旗，唔想畀佢覺得我係個變態。

但她卻已經留意到……

「明架，唔緊要～」Amber指一指個咕臣，誇張地大笑起來，「個個男人都係咁。」拍一拍我膊頭

佢好似好有成功感咁。

飲咗五杯酒，可能開始醉醉地，佢真係笑得好誇張拍曬大髀咁，隨住佢每個動作，對大波波就不斷上下搖。

話說，頭先係門口位太倉卒冇望清楚，佢嘅大腿係屬於微胖型，我最鍾意嘅微胖大髀……好想奶，我好想瘋狂奶佢大腿敏感位，奶到佢下體噴水。

不是寫DJ AMBER NA呀 ．．．

張示意圖 只係ｇｏｏｇｌｅ隨便搵

by the way, 依位amber li 將來會係我其他故出現番

太瘦嘅, 我就冇興趣。

而家忍唔住……又升番旗，唉！

而家唔想鋤dee，想用我嘅巨龍大大力鋤佢。

頂到個咕臣腫起左，我繼續扮作若無其事。

突然，筆電又響起新訊息聲。

我望望佢個ig頁面，「你真係好受歡迎。」

「每日都幾百個訊息，」 Amber苦笑，忽然嘆口氣，「其實…大家諗得我太美好……」

之前係ＩＧ都係見到佢飲飲食食 開開心心咁嘅樣，估唔到我今晚可以見到 Amber嘅另一面。

佢捏一捏自己的腰，「其實我都幾多缺點，又幾肥，Patpat又大……」又失落地嘆口氣。

「Patpat大係缺點咩？」我諗起av女優佐山愛。

佢忽然間又誇張咁大笑起來，將個胸口烘埋嚟，近距離同我講：「你而家咩意思呀！Patpat大就好屌啲喔？係咪呀，咸濕仔。」輕輕掌摑我兩巴。

LM 屌樓主

依個故 朋友經歷改編
長度為: 中

每晚出2200字左右, 多正皮會加更

之前我開投票係我錯 唔好意思咁多位
希望呢個post有番正常評價

開始講粗口，佢真係醉得幾緊要 。

我捉住佢嘅手，我倆對望。

係依一秒，我哋之間彷彿有電流經過。

我望住Amber個嘴仔，好誘惑好誘惑。

一切都係順其自然發生。

Amber溫軟嘅嘴唇吻了過來。

順應慾望，佢主動伸出舌頭，同我濕吻起來……佢咁主動，令我加倍興奮，下體更加硬。

我倆個身都好熱，慾火焚身咁。

隔著小背心，我開始搓揉佢豐滿胸部，Amber舒服咁叫，輕輕嬌喘。

我哋互相幫對方除衫。

我有啲粗魯咁向上除咗佢件背心，佢個胸彈跳咗一下。

「你個胸型真係好靚。」

佢笑得好甜，「係咪㗎。」

「黑色bra配上雪白皮膚，呢個畫面好正。」我揸一揸佢個右乳房，真係一隻手揸唔曬。

佢低著頭，臉紅紅有啲怕醜咁。

我示意Amber跪趴喺梳化上面，我溫柔地除咗佢條短褲，隔住內褲拍佢屁股幾下，又吻佢頸上敏感帶，佢興奮咁叫，耳仔都紅埋。

慢慢玩，爽。

每個女性嘅敏感帶都不同，Amber屁股位似乎最敏感。

我想解胸罩扣，但拉扯左十秒左右都解唔到

「Sorry……其實我之前得一次經驗……」我望住佢，尷尬地笑起來。

「唔緊要。」佢熟練咁解開左背脊嘅胸罩扣，充滿彈性的美乳露左出黎。

垂涎欲滴，令人好想瘋狂吸啜。

我示意佢攤係梳化上面，胸罩畀我隨手拋上電視機頂。

眼前充滿魅力嘅乳房加粉紅色乳頭令我非常興奮。

我先舐濕Amber的右乳頭……再用嘴吸啜左乳頭，同時用食指撥弄已濕嘅右乳頭。

佢緊抓住我雙臂，不斷大聲呻吟，成個樣都喺度話畀我聽：超舒服、超爽。

我有一種成功感

Amber乳暈略為擴大左，代表佢已經進入完全興奮狀態。

用手指探測下小穴就知啦——果然，全濕。

濕到爆、內裏全部係黏性嘅淫水，我將右手中指伸入去，抽插（好彩咁啱今日剪咗指甲 ）

Amber一邊呻吟一邊話：「嗯、啊——我要粗啲……快啲。」她撥開陰蒂包皮，自己按摩自己嘅小陰蒂。

原來Amber女神醉酒之後會變慾女……頭條大新聞

「好啦，滿足你。」我將三根手指全塞進她濕滑嘅陰道，不斷加速。

「呀、呀呀——呀、呀呀——！」Amber興奮大叫。

「amber妹妹你啲淫水噴曬出嚟，整濕曬我張梳化，點算好呀？」

Amber用雙手掩著面，幾可愛。

「我要用我嘅巨龍，好好懲罰你。」我跪坐係佢胸口上，用條大J拍打佢臉部。

龜頭產生少量分泌液，整到佢成面都係。

我居高臨下望住佢，「快啲道歉丫。」

「對、對唔住。」佢調皮地伸一伸舌頭。

「乖。」佢對波真係好大，我用睪丸敏感帶係咁磨落個白滑美乳度。

佢又爽，我自己都好爽。

快

然後我由乳頭、肚臍、陰部、一路奶落去大髀內側…佢即刻好有反應。

終於奶到佢大腿！好香好正呀屌！

「嗯、啊一一啊一一啊，我嗰度好敏感。」

「我知呀。」我雙手捉實佢兩邊大髀，又錫又奶咁。

「嗯！啊一一啊一一好舒服，好舒服呀~」

我亦都感應到我嘅巨龍因為興奮 而又大左少少。

唔得啦，我要瘋狂插佢！

我狗衝入廁所，光速拎個安全套就出返嚟。

我先用巨棒磨佢下體嘅陰蒂同大陰唇，係amber爽緊嘅時候，我就準備撕開個超薄安全套。

叮噹！

門鈴響起，仆街，呢個時候……

叮噹、叮噹。

一定係佢細佬返左嚟，想搵佢家姐。

唔理啦，照撕開，戴上套。

叮噹、叮噹、叮噹！

真係好騷擾，喺連續嘅門鈴聲下，Amber亦都酒醒左一大半。

「sorry, 應該係我細佬，我哋……」佢光速著返條黑色內褲同短褲，「或者我哋下次先、繼續。」

我失望到極點，但又無可奈何……唯有死死氣喺電視機上面拎返個Bra比佢，我自己著返衫。

「thank you.」 Amber快速著好曬啲衫，捧住我塊面，錫咗我一啖。

叮噹叮噹叮噹。

臨開門前，佢好怕醜咁細細聲講咗句：「其實……你技術係幾好。」

聽到呢句，心情又好返啲。

下次一一

我望住佢漸漸遠去嘅背影，我緊握手中的安全套。

下次我一定要鋤返夠本，一晚七次！鋤到佢高潮腳軟都唔停手。
_

阻人扑野

今晚賣大包 寫左３３８０字先停手

中意睇嘅, 可以留言/比個正皮

明晚9點 我地繼續

今晚唔出文
我鋤足樓主7次

細佬要俾人燒春袋

話說, 舊po 400負皮 反而上左熱門第一, 點解
心情好複雜

另,
歡迎加:
IG: water_lam_ig

中間斷咗

猶如殺人父母

留名

細佬好心急要搵家姐

話說 點解個個咁齊心都用不推文回覆

因為19年之後慣咗

lm

因為冇估到b.ruby呢個名咁令大家討厭

所以決心要轉女角名

希望大家明白

阻人扑嘢 燒春袋啦

LM

謝謝你 即出
－

第二朝返工，等lift個陣，又咁啱遇到Amber。

「ｈｉ～早晨呀。」Amber見到我，好似幾開心咁，對我甜笑。

「你又返性用品店兼職呀？」

「係呀。」Amber點點頭。

「有你喺度，一定好好生意喇。」

Amber可愛地伸伸舌頭，「ｏｋ啦～」

「呢一身造型……車你嗰個的士司機實在好有福氣。」

今日Amber係著住深藍色ｔｅｅ配薄外套，再加上「人類史上最偉大發明」——斜孭袋。

用係Amber身上，就變左界波袋。

而家喺側面睇，佢上圍真係豐滿得好誇張，完全係引人犯罪。

「始終都係坐的士好啲～坐小巴成日畀人抽水博懵。」

完全能夠理解。

「今個星期六晚，嚟唔嚟我屋企鋤dee呀……」我突然喺佢耳邊細細聲講，「可以順便鋤埋你。」捏左佢個大pat pat 一下。

「咦～衰人，講呢啲。」Amber打左我一下，立即臉紅。

「早啲上嚟，我會煮晚餐畀你食。」

「係咩菜式先？」

「保證你會鍾意。」廚藝方面，我係幾有自信。

我哋拎手機出嚟交換電話。

驚有人唔明咩係界波袋

星期六傍晚，我喺廚房一邊處理食材，一邊等個位正妹。

一諗到陣間可以瘋狂交配，我條ｊ就不禁硬直起來。

叮噹門鈴響，我火速衝去開門。

門打開，嘩頂，呢個係咩裝束！！

白色襯衫，黑短裙黑絲襪，紮馬尾嘅OL look。

望住佢雙黑絲長腿，我覺得自己係世上最幸福嘅人 。

「驚唔驚喜呀？」Amber愉快地轉轉身。

「入黎。」我笑著拉佢入屋。

一關門，我就話：「我都有驚喜畀你。」

二話不說，我一嘢就抱起佢，放喺旁邊嘅矮鞋櫃，拉起佢裙，望到入面嘅黑絲後，就一野扯攔左。

係向左右撕開，濃密陰毛同大小陰唇即刻展露喺我眼前 。

突然咁大動作，Amber嚇得尖叫起來：「做咩呀你！」

我冇理會佢，塊臉烘埋佢下體度，就瘋狂咁奶！

「嗯、啊、啊——唔好咁啦，啊、啊——點解要咁快，啊、啊，唔好啦，」Amber爽到呻吟但又伸手想推開我個頭，「我未沖涼，可能下面會有啲味。」

我停止奶，抬起頭同佢講，「係有少少，但我鍾意呀。」

Amber尷尬地笑著 。

我又繼續低頭「工作」。

幫女性奶閪其實都係一種樂趣。

Amber含住自己手指，好享受咁，又摸下我頭髮。

只不過半分鐘左右，我巨龍已經忍唔住啦！

「我想插你。」我用手指將佢下體嘅淫水打圈捽開，挑逗佢。

「咁快……」Amber臉紅紅，好似飲咗酒咁。

「唔快啦，為咗依一下，我特登忍咗30個鐘。」我撕開一個超薄安全套，戴上。

我又一嘢抱起佢，推佢埋大門，佢背脊撞到門嘭一聲。

Amber咬一咬下唇，好似有啲小興奮。

我火速除褲，衫都唔除，就大力力捉住佢對黑絲大腿，再將巨龍由下而上頂入去。

一野就頂到最最最入嘅位置。

Amber揚頭嬌呼一聲，「啊！好大……慢Ｄ……啊、啊——我受唔住……」

插左幾下，我就改為捉住佢腰，咁樣比較易發力。

啪、啪、啪。

但可能因為前戲不足，佢陰道唔算太濕。

「啊、啊——好舒服呀，嗯、啊、啊。」Amber雙手搭住我 膊頭

我以平穩的節奏抽插著她。

啪、啪、啪。

「上次冇插到，而家你要補償返畀我。」我笑笑，突然瘋狂加速。

啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪。

「啊、啊——啊、啊——啊！啊！我唔得啦，我唔得啦 ！放過我！啊、啊——啊！啊！啊！啊！」佢頭髮開始有啲亂。

Amber啲叫床聲真係好好聽。

爆完一輪，我減速，深深呼吸。

「唔得、唔得呀，啊、啊——呢個位會比鄰居聽到……」她想用雙手推開我，「我叫得好大聲……我哋行入啲先啦……不如入房？」

我拒絕。

「咁咪仲刺激，」我不懷好意地笑笑，「你可以再叫大聲啲，釋放你自己 。」

我又突然加速，撞到對門嘭嘭聲。

「啊、啊——」Amber開始用手掩住個嘴，「衰人……但又、又真係幾舒服。」

好似無人入來睇

宜家１０點半 係咪太早？

睇左可以按個ｕｐ，讓我知道

up

啊啊啊啊 啊啊啊 啊啊

以為細佬又出現燒春袋

女神小穴好緊，好似有吸力咁，實在令我太舒服，「就快到尾聲。」

啊啊啊啊 啊啊啊 啊啊

我再插多十幾下，就喺入面射左。

「好舒服。」我將個套除出來，入面係超大量嘅精液。

Amber大口喘著氣，汗濕的前額髮搭在臉——呢個畫面實在太美，我捧著佢臉，錫咗佢幾下。

「話時話，點解你今日唔著底褲？」我又手多多摸佢大髀

「衰人……唔答你呀。」Amber喘氣，「衰人，冇見你幾日……就變咗野獸。」

「等咗咁多日，係正常架。」

Amber嬲嬲哋咁 拉返條裙落黎，「原本呢……原本經過上一次，我今日想讚你前戲做到足，唔似我前男友咁咁求其是但……點知、點知你就咁樣！完全無前戲就、就插入黎！」

佢小小嬲個樣，其實都幾可愛。

「咁……咁頭先我都有幫你奶下面呀……」

Amber一屁股坐喺梳化，雙手環胸，「幾下囉，咁求其，唔算丫。」真係好嬲咁。

弊，唔通我今次真係玩大咗？

我坐喺佢隔離，雙手搭她肩，「唔好嬲啦，我而家入去煮飯畀你食，保證會有驚喜。」

Amber不置可否，開始玩手機。

忙咗一輪，我終於將四餸一湯搬出嚟——

軟殼蟹咖哩包、香茅炸雞、魚露雞肉串燒、涼拌海陸餐
冬陰功魚湯

我唔需要多講，Amber佢已經畀香味自動吸引咗過嚟。

「係、係泰國菜！？」眼大大的Amber望住滿枱食物。

我點頭微笑，用布抹抹手。

Amber一臉驚喜：「你點知我鍾意食泰國菜架！」

「你ｉｇ成日講丫，點會唔知。」

「好啦，算你啦。」Amber笑得好甜。

「原諒我？」

Amber點點頭，「唔準有下次。」輕輕彈我面豬登。

我好似啲韓劇男主角咁，從後抱著佢，「呢一餐我花咗好多心機呀，淨係買餸都買咗成兩個鐘，咁你點報答我先？」

「哼，做咩呀，你而家扮韓劇男主角呀？但係、但係你下面又頂住我囉！」

我知我知，我嘅巨龍又唔聽話，蠢蠢欲動，成日想衝向前。

微胖女實在太好攬。

「因為你依個肉體太有魅力。」我係佢頸邊，深深吸一口氣。

－

正評是祝福
－
（廣告時間）
話說，小弟有出書
《香港殘響》－廣東話厚裝小說，發生喺荃灣嘅冒險故事
中間都會有少少床上情節
內有一篇從未公開過的彩蛋外傳
現在優惠價＄８０

有興趣可ｉｇ ｄｍ我購買：water_lam_ig
感謝大家支持廣東話創作

多謝留言

我地明晚繼續

see u tmr

Upup,唔會有個頭甩㗎嘛？happy ending ok?

會由頭甜到尾，我保證不會中途變血腥故

係happy ending

個結局我已經諗好咗

#大家盡量用推文回覆
想多啲人睇到

LM支持

有陰影

many thanks

btw, 依個故 今次唔會放紙言

集中放penana蕉園（黃）

大家可以入去留言/like

多謝支持

甩龜頭OK?

多謝幫推文

Amber真係好正，大家同唔同意？

係早咗啲

lin頭好喇

好多人都係咁講

屌, 等我仲走去google amber_li

係定律

支持

same here

順便問埋 大家想今晚幾點開始出文？

8半/9點/9半

另外今晚玩咩好呢？

最緊要有文

一日七次

既然大脾咁敏感，就主攻大脾啦

大奶奶呢

我抱擁著依個柔軟嘅性感肉體，全身都覺得好舒服。

人類之間嘅擁抱，真係好奇妙

我撥開阻礙我嘅長髮，喺佢頸邊敏感帶錫左一淡，佢又即刻有反應，雖然唔大，但係都係輕輕呻吟左一聲。

始終都係大髀 patpat個啲敏感啲

錫完，我就順勢用鼻聞下，真係好香。

「點解你咁香嘅？」完全唔係庸俗嘅香水味。

「有咩……？我冇搽嘢呀。」

「係女性嘅天然體香。」

有研究指出，男同女可以走埋一齊交往、產生好感，首要條件係一一要接受到對方嘅體味，畀對方嘅體味所吸引。

即係話，如果味道不對，對方幾靚都冇用。

舉個例：A男有好特別嘅體味，令B女避開，但C女就好鍾意聞（成日想見到佢）。

人夾人緣。

甚至乎，好多女性都會分享，佢好鍾意聞自己男朋友嘅體味……會將對方嘅底衫放喺保鮮袋入面，咁就可以聞耐啲。

女性嚟月經時，伴侶嘅體味可以減輕一下痛楚與內心焦慮。

「開餐lu~」Amber歡天喜地咁衝過去餐枱。

佢拉我去座位，「你坐你坐~辛苦咗咁耐，等我潷湯畀你。」

「乖。」我望住眼前嘅甜美畫面，OL人妻feel。

小美人坐喺我對面，「但係呢，依度四個餸都幾多，我哋兩個邊食得曬…」

「歡迎打包。」

「睇下係咪真係值得打包先。」

Amber開始品嚐美食，大叫好味，又話啲魚露好香，問我喺邊度買。

我倆開始大快朵頤。

「點解你煮嘢食咁叻嘅？」

「因為父母工作比較忙，我13歲就自己入廚房煮嘢食啦，日子有功。」

「係喎，咁你父母呢？」佢望一望我張全家福

「佢哋去咗新加坡旅行，一星期後先返。」感謝主，感謝神。

頭先佢出過汗，所以而家件OL白恤衫透透地，真係好誘惑。

我一手托住個頭，同佢講：「咦，你今日係紅色呀？」

「係呀，紅色Bra，有好靚嘅花紋……不過你哋啲男人都唔會睇㗎啦！一野就除左，扔開一邊，尤其係你依啲野獸呀。」Ambet哼左一聲。

喺枱底輕輕踢咗我一腳。

「小學雞。」我笑住咁話佢

。
食啲嘢先 再寫

見佢抹嘴，我又話：「今夜長夜漫漫，我哋玩啲咩好？」我摸摸佢嘅滑滑手背

扑七次好 定八次好呢？

我條JJ即刻變大個。

Amber伸一個懶腰，一臉認真地說：「咩呀，我幾時有話過夜？而家食完飯九點幾，我差唔多要走喇，我好乖架 十點就瞓覺。」

吓……

晴天霹靂，我條J即刻縮一縮。

Amber望一望個鐘 ，「而家得返幾分鐘，最多我幫你打個飛機先走，等你唔使咁慘。」

我呆咗。

佢突然哈哈大笑起來，拍曬枱咁，「你個樣……哈哈玩你咋！」

我苦笑咁望住佢

嚇得我！

Amber一邊解開恤衫鈕扣，一邊行去洗手間，「成身汗，我沖個靚涼先！」

我一見到佢個迷人紅Bra露出嚟, 立即狗衝過去，「一齊沖！」

「唔制呀，你個咸濕仔，你一定會不斷摸我 揸我 聞我，阻住我沖涼！」

我扁嘴

Amber摸下我個頭，「乖啦~嗱你幫我打包啲食物入雪櫃，我想聽日畀細佬試下。」另一隻手開始除絲襪。

傾咗咁耐計，睇得出佢好錫佢細佬。

我拎d乾淨衫褲畀Amber，佢就好醒咁自己開咗熱水爐，然後關上廁所門……咁我就唯有執枱同打包啦

忙咗一陣

我突然間心入面有個「邪惡」計劃…

做，定唔做呢。

可能又會激嬲佢。
_
to be continued…

而家出咗幾集

睇埋今晚正評數 我就可以決定到故事長度

130正皮數 會比較理想

如果到數 我會加長呢個故事

多謝大家支持

好好好
應該下集可以

btw, 其實係蕉園出故 有另外一個好處，就係修改會方便d

昨晚 寫漏咗兩句…

另外 之前弟弟撳鐘，應該加番佢把聲

其實係咪IPhone表情個d？

完全睇唔到

thx巴打

大家加左ig/mewe未

IG: water_lam_ig

將來可能會係ig搞d投票，例如決定新故走向咁

多謝收看

今晚九點出文

加油

新讀者留名

條j涼親啦

陣間夾返暖佢

用咩夾先

九半了

隔住道門，聽到Amber啲沖涼聲，就已經令我扯扯地。

搞到我好多幻想。

我拎齊嘢，開門，再一野拉開半邊浴簾。

佢即刻驚呼，雙手抱胸 遮住兩邊乳頭，「喂呀！衰人，偷窺我沖涼。」

Amber個身體好靚，靚到好似歐洲油畫d女角咁。

仲要濕濕地，佢而家搽緊番梘。

「你、你……你仲要……」嬲嬲豬Amber用手指指著我

係呀，我仲要用手機拍片

「學術研究，唔好誤會，」我一臉正經地解釋，手機再zoom近少少，「 National geographic紀錄片……紀錄香港地肉食性人類Amber LI……原來佢嘅沖涼習慣係由頸開始，而家清潔緊下面嘅陰唇，防止陣間交配時產生……」

Amber嬲到要用水撥我，「你個變態佬！變態咸濕仔！！一面正經地胡言亂語！」

新花名get !

「你個樣仲要咁得戚，以後就叫你變態咸濕仔！」輕嗔薄怒的Amber

「我點變態法呀？」我裝出一個無奈的樣子

「你而家除曬衫走入嚟騷擾我，仲要……扯硬曬旗咁！」

「因為你太有魅力 太正，我先會有生理反應。」

「車。」Amber擰轉頭，開心返

「好啦 唔玩你，其實都係想畀樣嘢你啫，」我將一條大毛巾掛好, 「你漏左拎。」

我放低個手機，amber就打開花灑，繼續沖涼

我又拉開個浴簾，跨入個浴缸，騷擾佢

我從後抱著佢，巨龍篤住佢個patpat，雙手亂咁摸一一Amber個肚仔真係好滑好滑

我係佢耳邊講，「後入你，好唔好？」

「唔好。」佢斬釘截鐵

我雙手揸佢對大波波，「幫你搓大啲，好唔好？」

「唔好。」amber有少少興奮反應，不過忍住

我雙手往下移，摸下陰毛 又摸下小陰唇，「幫你按摩下面，好唔好？」

「唔好……」amber明明舒服緊，但又死忍，「嗯、嗯啊！啊一一」

「我摸中咗，係咪？」

「唔好、、唔好停… 啊一一」開始呻吟

「而家有咩感覺呀？」我手指繼續喺小陰唇位輕柔打圈

「呢個位……係幾舒服……」Amber終於承認，面都紅曬，身體不斷發熱

「誠實係好事。」我含一含佢耳珠

「啊！」Amber又興奮到叫

花灑被關掉

我右手不斷按摩佢下體，左手緊緊抱住佢溫熱的身體，巨龍底部磨落個白滑patpat……一切都係咁完美，呢種感覺真係好舒服好舒服

而且，係佢不斷爽緊嘅時候，條腰同patpat就不斷輕微扭動，個兩團肉就不斷磨擦我陰莖同睾丸敏感位…

一副欲求不滿的模樣。

其實，佢係咪好想我插佢後面？

過多一陣，我退後一步，「唔得啦，你個patpat太滑，就快磨到我射。」

「我太正。」amber轉過身來，望著我條不斷脈動緊嘅巨棒。

我望著眼前濕滑嘅美麗身體…

而家玩咩好？

既然大脾咁敏感，就主攻大脾啦

我單膝跪地，開始用雙手掌上下磨佢兩邊大腿

未用口，單單係咁樣，佢已經開始有興奮反應。

「嗯、啊一一」然後輕微嬌喘

微胖女嘅大髀真係好撚正

好想瘋狂不斷奶

我個頭隊埋去陰道附近，開始對佢大腿展開「進攻」

係佢大腿內側，又錫又奶 搞到佢超級興奮，叫到勁大聲，我絕對覺得樓上樓下都會聽到

「啊！啊！唔好停~喺呢個位……啊一一」

反正伸咗條脷出嚟，我就順便奶埋佢個靚靚粉紅鮑。

佢啲叫床聲真係好好聽，抑揚頓挫咁

真係想用手機錄低佢

過左一陣，有d累，我企直返個人

佢突然好興奮咁攬住我條頸，同我瘋狂濕吻

嘩嘩嘩，又突然咁主動

Amber個嘴仔真係好軟好好錫，好似棉花糖咁

佢閉上眼好享受咁。我都係

錫咗一陣，我就話，「我要玩大奶奶。」

「你想點玩呀？」嬌媚誘惑的聲線

「我凍呀，幫我用你對波夾番暖佢。」我指一指我條大J

佢面紅紅咁點頭

我坐喺浴缸邊，佢就喺浴缸入面跪低咗。

佢雙手捧住自己對波，烘埋嚟

Amber柔軟嘅雙峰夾住我巨龍個頭，「係咪咁呀……其實我都唔係好識……」

「係啦，都幾舒服。」似乎佢冇咩經驗

我條J頂前少少，有種騰雲駕霧的感覺

然後佢對波慢慢往下移

開始按摩到我根部 同睪丸位。

「啊…」我舒服到呻吟

其實我睪丸位 比龜頭敏感d，所以愈落愈正

「呢個位好正，呢個位好正。」我捉住佢膊頭，拉近我

我用巨龍加速磨胸，好快就爽到射咗

濃濃的精液一野射咗落佢下巴，然後又射出幾下，全中amber個心口

白色精液係Amber個乳房滴滴下咁，非常誘惑

呢個畫面實在太美好，我忍唔住就攞起手機。

咔嚓！

影咗一張相

「喂呀！」Amber拍左我大腿一下。
_

（廣告時間）

有興趣買書 係water_lam_ig
dm我

可以荃灣區面交/郵政局櫃檯自取

正評是祝福

28 29號 我工事比較多

28休息一晚

29 可能出一千字左右（暫定晚上11點開波）

thanks推文的各位

最終結果 84正皮

咁照原定計劃，唔會加長了~

希望下個故好d啦

做咩？

你女神ar？

樓豬好好真係有寫大脾

Push

同第一頁個個唔同既

push上熱門

Amber正d

推

ig: water_lam_ig

Come join me on MeWe! It's the only social network built on trust, control and love.:

今日工作時間變左，應該九點左右

可以出千幾字

＂成個胸都係我Ｄ精……話說你上一本電子寫真，個封面都有類似咁嘅相。＂我用手機係高角度影多張相

好滿足好滿足

＂邊有呀……嗰張相係沖涼泡泡囉，同埋我有著泳衣架 咸濕仔！＂Amber開花灑沖走雙峰Ｄ精

佢忽然又拍左我大髀一下，＂喂，你唔好擺上網喎！＂

＂梗係唔敢放啦 ，放咗，你啲fans應該會暴動然後殺咗我，＂我愛惜地錫咗佢額頭一下，＂我會整個專屬嘅檔案夾，珍藏好你啲相。＂

＂車。＂ Amber又甜笑，＂抹身先＂

Amber入左我房先，我沖乾淨條Ｊ後，亦都入去

一入到房就見到美好嘅畫面

全身赤裸的Amber淨係著住我件長袖白底衫，因為比較窄比較薄，所以見到佢對波飛釘；佢交疊著一雙美好的腿，坐喺我床邊用風筒吹頭 。

係依個角度望過去，見到佢右半邊微胖PATPAT，但無見到妹妹

見到有個靚女坐係自己張床，又係一種興奮

微胖女才是王道。

即係話，ＪＷ同鄭秀文，我一定揀ＪＷ架

大PATPAT，啪啪聲——我條巨棒又雄起

我冇著衫，Amber見到我支大棒棒，望咗一眼，就擰轉面 好似有啲小興奮咁

我坐喺佢隔離，射完要休息下

過咗一陣，我問佢＂你做咩又臉紅？＂

＂風筒太熱。＂

＂一定係，除非唔係＂ 我拎起毛巾幫佢抹乾頭。

＂對我咁好嘅。＂Amber一雙眼都喺度笑

Amber啲眼睫毛都好靚 ，我由衷地感歎

＂以後……我都對你好似公主咁，好唔好？＂我真心真意咁講，繼續幫佢抹乾頭髮

＂聽住先～＂佢吹多幾下，就放低風筒

Amber望來望去，忽然拎起我床頭櫃的一本小說，＂咦，你識字㗎？＂

係嗰本發生喺荃灣區嘅冒險故事＜香港殘響＞。

＂世界級文學巨著。同＜赤龍騎士＞同一個作者。＂

Amber笑笑，開始睇書

我隻左手就開始不安份，不斷幫她掃背……

Amber嘅呼吸漸漸變得急促起來，但仍然繼續睇書。

我嘅手掌開始向下遊，溫柔地愛撫佢後腰的位置——Master google話我知，嗰度都係女性嘅重要敏感帶。

我知道佢其實好興奮，但表面扮冇嘢。
－

香港殘響 示意圖

ＪＷ示意圖

話說 啱啱掙扎咗一陣 寫jw定衛蘭好

JW.....

Rose Ma最好

尋日用過
幾好 幾順

大推

好東西

其實蕉園唔單止有小說，仲有漫畫睇

猿之勇者 同hei嘅都好高質

thanks !

有update 未？

（通常每晚９點出文）

Amber放低本小說，＂喂，我講樣嘢畀你聽，但係你唔準笑我喎。＂

我誠懇地點點頭

＂其實呢……頭先你喺門口咁樣夾硬嚟，我、我其實……好興奮……將我撞落個門度……＂Amber越講越細聲

＂哦……原來你係Ｍ屬性。＂

頭先射咗兩次，原本想休息多陣，但係聽到呢啲我真係忍唔住。

我捉住佢雙手 一嘢就撳咗佢落床，由於佢冇著褲，我個頭一哄埋佢下體，就奶到Amber個粉紅鮑。

＂啊——啊——＂佢又開始面紅呻吟，＂但係……等一等！＂身體向後縮

我抬起頭，一臉問號

＂你又咁急咁暴力，冇啲情趣。＂

我心諗，即係點呀……

話時話，其實我咁大個人拍過兩次拖，到而家……有陣時都唔係太明女性諗緊咩。

＂ＯＫ……我溫柔啲……＂

Amber滿意地笑著，用手肘移動著身體，將個頭枕落個枕頭度……然後就用雙手遮住自己嘅陰毛同陰唇……而上身就繼續係我個件長袖白底衫

整個潔白嘅玲瓏身體就展露起白光燈下。

Amber雙腳夾緊，嬌羞地說＂不如整暗啲盞燈……＂

好可愛——

我走去調較個燈制，然後爬返上床。

而家，嬌美動人的Amber就係我跨下，眼睫毛在抖動著，好似期待緊什麼似的。

我貪婪地吸啜Amber濕潤嘅嘴仔，佢好主動伸舌頭過嚟，好滑好滑

一邊濕吻，我右手就隔住衫揸佢大波波

好彈手，好好揸

“啊一一”佢輕輕呻吟一聲，雙手抱住我條頸，將我拉近d

我哋濕吻得更加激烈，我拉起佢件衫，用手指輕柔地拉起佢個粉色乳頭，同時用嘴吸啜佢另一邊乳頭

Amber又一陣爽感，喺度閉上眼睛享受緊，面紅紅咁好可愛

「今次我會溫柔啲。」我愛惜地撫摸佢頭髮

Amber甜笑著點頭

溫順嘅模樣，令我生起激烈嘅雄性反應，好想大大力鋤佢，鋤到佢高潮迭起。

然後我由耳珠、頸側、乳房、肚……一路吻下去……右手掌不斷打圈按摩佢嘅大小陰唇（睇AV學到嘅技巧）

我不時會向上望一一佢個樣繼續係好享受

我一嘢就插三隻手指入去，慢慢前後移動， 好暖又好濕

「啊一一」Amber開始提高佢嘅叫床聲

見到佢咁舒服，我都好享受

性，真係一種奇妙嘅東西

「你濕得咁緊要嘅，好興奮呀？」

Amber覺得好尷尬，拉過一張被，遮住塊臉

我奶左幾下大腿內側，然後就拉走佢張被
男上女下咁 我壓住佢。

我又奶佢敏感嘅頸部 同時用溫熱嘅巨龍與睪丸壓落佢下體處，不斷磨擦。

佢舒服得輕輕嬌喘

「呢個位，好舒服。」壓住佢，好正

amber細細聲咁講：「我都舒服……同埋好熱呀。」

「邊度熱呀？」

「我下面……畀你磨到好熱……好舒服……同埋…好想要……」最尾講得極細聲

我爬起身，拎定個安全套，再用雙手拉開佢雙邊大腿，等我陣間可以好好插入

我用另一個枕頭墊起佢個patpat，咁樣可以容易d插

我用條大J磨擦佢白滑大腿，「你好想要呀？係咪好想要我嘅巨龍？」

Amber掩著面，極輕聲的「嗯」了一聲

「即係咩意思呀？你明確啲答我，我先畀你。」我笑笑，用龜頭磨擦佢濕濕地嘅陰蒂，就係唔插入

冇飲酒，清醒狀態嘅Amber係比較怕醜

「係……快d……」

本來想調戲多佢一陣，不過我都忍唔住啦

我火速撕開個套，用手指撳實套頭嘅空氣，先戴上

ok, 戴啱咗，就一嘢隊入去嫩滑的陰道

繼續係溫柔mode, 所以只係插入半條先，等佢慢慢適應接受

「嗯、啊一一」Amber又叫春

「嘩，真係好濕好滑……」我慢慢將巨龍插到最入

我開始兩淺一深嘅節奏，腰發力，不斷抽插佢

Amber係我跨下，舒服地呻吟，又不時咬唇

插多幾下，我成個人壓落佢，用鼻聞佢

好香好香，佢個body同個閪一樣咁香！

我一興奮，巨龍又更加硬！

啪啪啪啪啪啪。

amber左手緊抓著枕頭，「啊啊啊一一好舒服，啊啊啊啊一一大力d一一」

床搖聲都好好聽。

插左一陣，我就拔出，「我想後入你。」

Amber會意，佢轉身，跪趴喺度，大patpat對住我。

呢個畫面好震撼，好靚

見到佢個正patpat, 一巴掌打落去

啪！

amber興奮地叫

「再大力啲？」我繼續跪在床尾

臉朝下嘅Amber，點頭，好似好興奮咁

我連續三下大大力打佢屁股

然後又用巨龍磨落佢個patpat度，跟住就對準插入

Amber握緊了拳頭，「啊一一好入……好舒服，啊一一」

我開始有節奏咁樣插佢，爽死我

雙手緊抓住佢個大patpat，不斷向前推，高速屌佢，爽到爆

amber好似就快高潮咁：「啊啊啊一一啊啊啊啊！好舒服呀，啊我唔得啦，依個位好入，插死我啦，啊啊啊啊一一好舒服呀一一唔好停啊一一」

啪啪啪 啪啪啪一一

「啊一一停啊一一啊啊啊啊啊啊，救命一一啊一一」Amber雙手緊抓住床單，就快爛

屌到佢嗌救命，真係幾有成功感

突然一大堆淫水從陰道流出，amber大腿輕微痙攣

佢高潮咗？

我都差唔多，佢大腿濕撚曬 眼前依個絕色畫面太正，我都就快射

一陣酥軟的感覺，我連忙拔走安全套

我將所有溫熱精液射曬落佢個屁股度

好滿足、好暢快

望著小美人嬌喘連連

我係世上最幸運嘅男人。
_

正評=支持

add左未？

中出Amber有BB

好好奇 其實呢啲甜故 有冇女仔會睇？

係絲打嘅 請按個up

Up

…… 但你舊post顯示你係巴打

樓豬你咁樣實引晒一堆巴打嚟

話說，尋晚發夢夢見呢個甜故 改編做R18網絡漫畫

類似係咁……

（香港網站嚟）

我FF將來會成事

如果係試閱三分之一+少量收費模式，大家點睇？

男人唔好㩒啦

我只係想做個統計，同了解點解女性會想睇依類甜故

咁啦 如果係絲打 可以係ig or mewe inbox我，話我知點解會想睇依類甜故

我自己估：睇故可以了解多啲男性心態

點解會咁架

push

TOP

過咗十幾秒，眼前嘅Amber妹妹仲係到喘緊氣。

睇嚟“後入”，對佢嚟講係好刺激嘅事

優美嘅胸口起伏緊

我將仲有少少精液嘅龜頭哄埋佢嘴巴附近

「幫我含一下丫，甜架。」我認真地說。

amber張開口，好乖咁含著我個龜頭，然後眉頭一皺，「咦……苦嘅。」

「好爽。」

「衰人，呃我。」

我將巨龍係佢個口插多兩下，先捨得抽返出嚟。

抖咗一陣，我出客廳倒杯水。

「飲杯水丫，扑完野要飲返多啲水，預防陰道炎。」

我自己都有飲

Amber微笑著接過我杯暖水，「唔該~」依一刻佢已經著返條褲

今日都幾凍，我哋窩係被窩入面

「頭先呢……頭先真係幾舒服，」有d怕醜嘅Amber捧住我塊面錫咗我一啖，「愛你。」

我親吻佢額頭一下「我都愛你，Amber公主。」

Amber甜甜笑

但又忽然歎息一聲

「唉……之前個男朋友太短…其實滿足唔到我……佢嘅size.. 大概就係咁」佢豎起自己嘅尾指

咁幼細呀

「咁我條巨龍，係咪好滿足到你。」

Amber嬌俏一笑，擰轉頭唔望我，「唔話你知！」

我大大力拍佢屁股一下，「咁頑皮嘅你。」

「喂呀！咁大力！」

「sorry, 搞到你又興奮咗。」

我係被窩入面，緊緊抱住佢。

Amber哼左一聲，又講：「同埋我個Ex前戲好求其，平時又大男人性格好霸道……呢啲都係致命傷。」

……

綿綿情話，傾左20分鐘左右，去到夜晚12點我哋覺得肚餓，就落咗街食嘢

荃灣街頭

除左必食嘅“素悅軒”素食車仔麵與亞玉豆腐花，我哋仲試咗“珍煮丹”同泰式糕點甜品。

之後返到屋企，我又“後入”左Amber兩次，屌到佢啪啪聲

睇嚟佢真係好鍾意後入

佢話咁樣係能夠插到最深入，最爽。

本來真係想一晚七次，不過實在太攰，我地係半夜兩點就唔小心瞓著咗。

到第二朝，佢返咗屋企之後

我地繼續Telegram傾計

Amber：文輝B，有冇掛住我呀？…冇見你幾個鐘，就已經開始掛住你😛

我：Sure, miss u😘

amber: ☺️☺️早兩日有個粉絲送咗套衫畀我，遲d我著畀你睇丫？

我：好呀😄 星期三晚上來我屋企鋤dee?

Amber：好呀🤭

星期三晚，我哋又喺睡房入面「鋤dee」

「啊——啊啊——插到、好深入，好舒服啊——嗯 啊！」Amber坐係床邊，又畀我高速鋤緊

不過今次唔係用我條J

係我哋頭先食飯飲酒時忽發奇想，Amber話想試下用青瓜

而家Amber比我用領呔雙手反綁係床頭，坐係我床邊，我左手提起佢右腿，右手就拎住條消毒咗嘅青瓜 起勢抽插佢！

睇佢個樣，真係爽到飛起咁！

因為用道具，可以超高速抽插，依個係陽具做唔到嘅速度

「啊啊啊啊一一好爽 好舒服呀，插死我啦一一啊啊一一再快啲啦！插我一一」飲左酒嘅amber特別open

而且條青瓜，係仲長過我條J，亦粗d

所以可以想像到，佢會有幾high

佢下面濕到痴線

條青瓜不斷出出入入，d淫水多到……吱吱聲

好好聽

只不過係兩分鐘，佢就第一次高潮噴水（好彩預先墊咗嘢）

我減慢速度，等佢可以回下氣，「Amber BB，你真係好淫呀……」

我開始用青瓜頭 磨佢個G點

「係呀一一我係淫娃，啊，快啲插爆我一一啊一一」Amber頭先飲左六杯紅酒

我又加速插佢

再用個膠衣夾夾佢右邊乳頭，又用羽毛掃佢小陰蒂

佢又興奮到黐咗線，反曬眼咁

果然係M屬性。

好快就第二次高潮，大腿小腿同時輕微抽搐痙攣

美好嘅畫面。

塊墊布同床單都濕曬，即刻要換

Amber全身赤裸，大字型瞓喺我張床度，抖大氣。

我幫佢抹一抹額頭啲汗

然後

見到佢嘅蜜糖大腿，溫熱 又滑溜，我忍唔住用條J同睪丸磨。

好舒服……舒服到差啲射左出嚟。
_

（廣告時間）

話說，小弟有出書

《香港殘響》－廣東話厚裝小說，發生喺荃灣嘅冒險故事

中間都會有少少床上情節

內有一篇從未公開過的彩蛋外傳

現在優惠價＄８０

有興趣可ｉｇ ｄｍ我購買：water_lam_ig

可以荃灣區面交/郵政局櫃檯自取

感謝大家支持廣東話創作 ：）

up up up

真係好 有新讀者

好奇想知係咪真絲打

支持有文

故事已來到尾聲

應該三日內會完

係呀

依個故 完全係男性向

有咩吸引絲打你睇？

絲都會睇到好high

原來係咁 又學到嘢

大家鍾意可以加

嚟緊會開新故，叫 <畀怪奇少女迫入奇怪組織>

預計會係ig搞下投票咁，比讀者參與多d

新讀者LM

正

見Amber咁攰，我就提議話幫佢按摩。

天氣凍，係佢盤坐喺張床之後，我就幫佢著返d衫褲一一都係我自己啲波衫波褲。

我跪係佢後面，首先由頭頂穴位開始撳落去，一路到肩……屁股附近 同小腿

Amber很是讚賞：「嗯、好舒服……今次你冇手多多亂摸我，加分。」甜笑著摸摸我的手

「能夠服侍公主係我榮幸。」

喺我用雙手按摩佢大腿穴位嘅時候，佢又表現出舒服的樣子。

身為大腿控的我，又忍唔住有生理反應。

我條孖煙通，明顯地谷起咗

Amber隔住褲輕輕撫摸我條大J，「你真係好迷戀我喎。」

佢捉住我腰，錫左我龜頭一啖，「大JJ，加分。」

我真係忍唔撚住啦，一野除左自己條褲，諗住塞條J落佢個口度。

「等陣~我話咗會著新衫畀你睇。」

「就係fans送比你嘅？」

Amber愉快地笑著，點點頭，衝出去 拎咗一個環保袋入廁所，「唔準偷睇喔！」

我依言，乖乖留喺張床，期待著

過咗一陣，大美人著住甜蜜服飾走入我間房。

係粉藍色調嘅女僕裝。

好可愛。

頭飾好可愛，粉紅色荷葉邊好可愛，大波波逼爆件圍裙好可愛。

「文輝主人，」Amber向我微微鞠躬，「今晚等我好好服侍你啦，請隨便調教我~」

啊啊啊啊啊一一

原地爆炸嘅感覺

我諗冇任何雄性生物可以抵抗到依種究極誘惑。

我內心好想衝埋去，一嘢就除曬佢啲衫瘋狂奶佢插佢

但係我咁樣做，佢一定即刻嬲爆我，話我無情趣，浪費佢心機。

所以，我將內心的小野獸收藏好，展露出謙謙君子嘅風度……

微笑著說：「條裙好靚呀，粉藍色好襯你。」

「多謝主人讚賞。」Amber優雅地將雙手交疊在腹前。

「轉個圈嚟睇下。」

amber嬌俏地轉轉圈，裙擺好靚，白色學生長襪都好靚。

斷你

一諗到佢有咁多裙下之臣，但係就只有我可以享用佢，我就有啲小興奮。

點解我今世可以有個咁正嘅SP

我前世，一定係扶過一千個呀婆過馬路。

「嗯，很好。」我除Tee大字型攤係張床度，「除圍裙，過嚟服侍我。」

Amber依言……而家只餘下裙子主體

佢爬喺我上面，等待指令。

「你, 由耳珠開始錫……一路向下，去到睪丸先停……就好似我之前服侍你咁。」

「係嘅，主人，」Amber用手將長髮撥向耳後，開始錫同奶我耳珠。

我舒服地嘆氣

amber錫完我條頸，然後錫錫我乳頭……我又一陣爽感

原來我條頸 同乳頭都幾敏感。

佢啲口水聲好好聽。

皇帝級享受。

Amber乖順地幫我除褲，見到我條巨龍，誇張地嘩左一聲：「主人，你的陽具很大呀。」用手掩著口

嘩，交足戲，好似第一次見到咁

唔攞奧斯卡真係嘥咗你。

amber拉拉鍊 除左成條連身裙，有d害羞咁講：「主人，你睇下我個乳暈，因為興奮，變得有d擴大左呀。」無戴Bra

「點解咁興奮呀？」我笑笑口望住佢

「當然係因為見到主人嘅大陽具，所以產生性興奮……我下面都濕曬啦。」

佢宜家淨係著住頭飾、純白內褲、白色學生長襪。

Amber就係咁 半裸咁親吻我巨龍，一臉愛惜咁伸舌頭舐，搞到我超級興奮

我指示佢：「奶左根部同睪丸先，最後先含個龜頭。」

Amber好落力，睪丸底部同大髀內側都好有耐性錫曬奶曬。

佢露出貪婪嘅表情，真係好撚淫

amber長頭髮掃到我敏感位，又係另一重享受

gchi

睪丸底部真係最最最舒服，amber用溫暖嘅手捉住我巨龍，條脷就不斷奶袋底……我舒服到不斷叫。

Amber見到我嘅表情，甜甜笑著。

然後佢摸住我條巨龍，磨落佢個胸度，磨左幾下，就望住我講……

「我呢、我……第一次幫人含，」Amber尷尬地笑笑，「之前都係睇av學…希望得啦。」

「唔緊要，試下。」

Amber緊張地吞左吞口水，就張口幫我含。

嘩嘩嘩，真係幾舒服。

不過好似乾咗少少，又生硬左少少

我指導佢幾句，佢開始有進步

口水多左，含到雪雪聲，好好聽

Amber個嘴仔好暖好濕滑。

我真係超級享受，係就快射嘅時候，我開始自己動……

插佢個口

我摸住佢耳仔附近，「啊一一我想口爆你。」

Amber嚇左嚇，即刻鬆口，「但、但係……有d苦呀。」扁扁嘴

「唔會㗎，呢排我大量減少食肉，食多咗天然水果，d精係會甜㗎。」我認真地說。

Amber又乖順地含住。

我不斷chok, 好快就將大量精液射曬落佢個口度

舒服嘅衝擊，一下又一下。

我谷左咁耐，真係好多精

有d射左落佢塊面度

Amber有啲皺眉頭，一打開個口，一堆白色精液流曬出嚟，滴到佢成個胸都係。

夢寐以求嘅畫面……

口爆ig女神

咦，我部手機呢？

_

㩒我個名 就可以追蹤我

當我出新po, 系統就會通知你

正皮是祝福

再講清楚啲
（手機app版）

㩒我個名、起底、右上角 有+號公仔

褲都除埋
居然唔打埋落去

重睇多次門口交配

扯咗先停

like咗

其實點解？

…痴線？

Amber抽起幾張面紙，將口入面嘅精液吐出嚟。

「衰人，呃我話係甜…」佢用紙巾抹走胸口d精，「雖然個味道係比上次好……但講唔上係甜囉。」

我笑著幫佢清潔對波，「sorry囉，想睇你吞精嗰個樣……果然係好性感，殺死人。」

「車，唔理你呀，我沖涼刷牙先。」Amber嬲嬲地咁走咗入廁所。

我剛剛射完精，窩入被窩休息下，回一回氣

過一會，Amber包住大毛巾，香噴噴咁樣走返入嚟

不過似乎仲係嬲嬲地，坐係床邊唔望我，喺度玩手機。

叫咗佢幾次冇反應，我就跪係佢後面，雙手環抱住佢條腰

暖暖地咁，好好攬

「仲嬲緊呀？頭先sorry呀…」

amber哼左一聲，當係回應，繼續玩嗰個日本蘑菇遊戲。

「唔好玩依隻菇啦，我下面都有條大香菇等緊你去玩架。」

我開始用雙手搓揉佢對波波，但係佢只係將毛巾拉上啲 單手撳實，唔畀我掂佢個胸。

「最多我綁住你雙手係床度，再高速插你喇。」

Amber終於笑了，「衰人。」好明顯興奮左

「啊！嚟啦繼續一一」amber抑揚頓挫嘅叫床聲，又響起

Amber宜家臉向天，雙手用麻繩綁係床頭度，男性皮帶綁頸……好淫蕩咁提起一邊patpat，求我打佢

啪

佢個屁股真係幾好打，搞到我都好興奮

啪啪啪

「嗯、啊！係啦 呢個力度啱啦，繼續打呀一一」
Amber已經畀我打咗十幾下，high曬

之前已經做咗8分鐘前戲，我摸一摸佢個陰唇……濕曬，插得！

我火速拎個安全套過嚟……

“唔駛戴啦……你今晚可以無套中出我。”amber甜甜笑著

霎時間我以為自己聽錯，“點解呀…？你安全期？”

“係呀……嚟完m，呢三日都係安全期……你可以直接插我，內射……” amber開始臉紅，呼吸變得有點急促

因為佢都好期待？

我自己都未試過唔戴套插女女……

我喜氣洋洋咁用個龜頭撩咗佢陰唇幾下，準備插入。

第一次嘅無套中出，就係咁樣嘅高質素美人…

我前世，一定係拯救咗世界。

因為佢好濕，我條巨龍一野就滑曬入去

「啊一一」Amber咬曬唇咁，好興奮

陰道入面好暖……好奇妙嘅觸感

我故意唔喐住，問佢：「有咩感覺呀？」

「感覺到你條J嘅溫度…好暖……唔戴套果然會舒服啲，冇左隔膜……又好似有少少電流咁……」

我開始慢慢抽插，諗住享受一陣先加速

「啊一一啊一」Amber輕柔地叫

成個表情都話畀我聽：好舒服

然後我又用兩淺一深嘅節奏

淺、淺、深……不斷循環

每次頂到最入嗰陣，佢都叫得特別大聲

繼續啦在線㩒爆個f5

想話兩淺一深其實係無用架

我條巨龍被暖嘅淫水所包圍，因為太舒服 所以居然插咗一分鐘就已經想射……

加上一直插緊，令Amber對大乳不斷上下搖晃

仲要綁住雙手……真係令我加倍興奮

唔得，忍住！我即刻望其他地方，想搵啲嘢分心…

我抬頭，見到床頭張「黑鴉俠」海報。

我暫時唔聽amber d誘人呻吟聲，閉上眼去諗依位超級英雄係漫畫入面嘅設定……

喺心中默念：黑鴉俠，真名係少龍，原本係海關關員，因為被黑警出賣，重傷誤墮山洞，喺就快死嘅時候，吸收咗立方嘅能量……

突然，Amber叫我，令我回到現實

「喂呀，點解慢咗嘅……快啲啦，之前又話……又話高速插我。」

我笑笑，“幫緊你，幫緊你。”

我深深吸一口振奮的空氣，開始加速一一

Amber被我屌到係咁「呀！呀！呀！」咁叫一一越叫越急，越叫越響。

而家每一下都頂到佢嘅子宮頸。

我倆都爽到飛起

心入面諗住其他嘢，真係有作用

我可以堅持多四分鐘！

爆插左2分鐘後，Amber話想解開雙手

「BB，喺最後嘅階段，我想攬住你。」小鳥依人嘅Amber

我解開佢雙手後，我們緊緊相擁，迎接美好嘅最後階段。

我地一邊濕吻，一邊交配……Amber嘅柔軟波波不斷磨我乳頭…

三重享受。

「我、我就快射。」

Amber淫聲咁講，「啊，射啦射啦，加速插我……啊一一然後、然後，將全部精液射曬入我下面啦~」

係佢揚頭呻吟時，我順勢吸啜佢條頸。

令amber更加興奮,「啊啊，我、我好似要高潮……」

我感到龜頭位突然多了一堆熱的淫水……

我亦舒服到同時高潮射精

中出Amber一一大量溫熱精液直入佢體內。

射完，因為太舒服我又抽插多幾下！

「啊、啊一一好舒服！」Amber肉緊地抓住我背脊

完事，我哋好興奮咁濕吻咗一分鐘，先肯休息

白色精液不斷係Amber下體流出來，我細心幫佢用紙巾清潔好

我覆左幾個whatsapp訊息，就同amber講：「係呀，今晚夜啲我要去機場送個朋友機，你返屋企先丫。」

amber雖然扁扁嘴 有啲唔開心，但係最後都肯順從我意思，慢慢著返衫褲。

臨走，仲有個甜蜜嘅goodbye kiss。

送走咗佢，關上門。

我拎起手機打開whatsapp，點開一個名為「女朋友」的對話框。

我：麗珍b😘 我啱啱ot完，而家過嚟搵你？

麗珍：嗯，好呀☺️☺️照舊係C出口等丫

頭像icon，係一隻白色熊公仔，好得意咁抱住個紅色心心，寫住love u。

telegram for sp.

whatsapp for girlfriend.

善良嘅我，分得好清楚，絕對安全。

-全文完-

多謝大家收看

正皮是鼓勵

如果反應持續地好，將來會再出重甜故事的 請留意ig mewe 的最新消息

water_lam_ig

仲以為會沉船 可惜

下個故 <畀怪奇少女迫入奇怪組織>，主要描述地點又係荃灣

會有戰鬥嘅，包括少少床上戰鬥

主角叫 阿東

Amber Li同佢細佬會係配角 （幾年後，23歲左右嘅Amber )

唔排除會有第二季

想知男主同Amber嘅後續

期待～～

巴打分享多D

九淺一深大法？

期待

九淺一深都係無用因為係好多舊魚

補充：白色熊公仔係拍拖一周年嘅禮物

新讀者 期待第二季

多謝留言支持

season 2 形式上應該係半互動

啱啱入嚟睇就全文完，強烈要求後續

想睇第二季